穾發！有圖！要人！佐敦文英街，懷疑恐佈份子非法禁錮後生仔

一班懷恐佈份子截停後生仔，街坊聲援中

內含私家狗車圖

幫手推

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

推 符近有無人

P 牌推

只有少量街坊

幫手推下，比大家睇到，我係p仔無力

一個不能少！

幫手

幫手推

解決左未？

推呀香港人

架MAZADA一睇就知係狗車，香港無人出呢隻垃圾車

推 而家點

解決左，唔該手足

依家真係好多好多私家狗車，各位萬事小心

相2架車都應該係popo車

push

d女便衣又成個c9咁款隱藏係身邊

無錯，兩架車落左便衣狗增援

帶隊截人只狗係呢條友 梁x榮